有無人想英女皇中肺炎死?

好想日落帝國崩潰

係都習總先

both

破產嘅人都用

要*

是但一個國際名人中左肺炎死
全球反支浪潮就會黎

我想普京死，中俄開戰

正恩Oppa

No,死都係 所有共產政權死先。

普京死左會唔會變左群龍無首
佢下面班人邊個話到事

梅德偉傑夫唔係同佢輪流做咩

佢契仔來，無實權

侵侵死

你老母死佢都唔死得

No

點解你仲未破完產 已經5年都嚟

你成家死先啦，3毛

關你撚事，屌你老母

屌仔老母，你喺度咒自己娘親

想睇你用人工心肺、日日要洗腎多d

你個煙鏟中坑，人哋關心下你都要比你屌
你條撚樣前幾日買7500
因住比人加監

又係你隻甲由，blocked

你遲d每日朝早要打胰島素，下晝要吸哮喘藥，夜晚要洗腎